[ps/xb]有咩game唔使用腦但又好玩？

無雙算唔算？

Overcooked
冇腦亂玩嗰個仲開心過有腦嘅

無雙8都係公認唔好玩勁垃圾

想輕鬆玩吓閃亂神樂 DOA排球果類遊戲

閃亂神樂好複雜喎，又jump cancel又guard cancel又dash cancel，呢三種cancel本身又有得組合，唔用腦係玩easy？

我玩開忍龍 Dark Souls
你話呢

無雙類都好意思講技術
你係咪玩蘋果棋就以為自己係神童果啲人

一打接實

蛇魔無雙3

玩開dark souls好威威吖
話俾條女聽仲唔出晒水

字都唔識睇，上面巴打係撚講無雙
你話呢

嘩 叻喎

無雙遊戲都可以話複雜

咁Candy Crush 對你黎講一定好撚益智

閃亂咪無雙類囉

你要明無雙類嘅遊戲 其實對玩開動作遊戲嘅人
所謂無腦割草 根本對住其他動作遊戲黎講就係BB班

佢講到閃亂玩法好hard core 真係得啖笑

而你更加係出名衝出黎柒

New gundam breaker

我都有玩act，dmc1-5有通dmd，bayonetta有通non-stop climax，忍龍2都過到超忍，芒亨會刷時間，dark souls1都有玩過一週目。
我呢到話閃亂神樂複雜係講緊隻game嘅動作系統，我上面講嘅3種cancel令隻game嘅操作上限提高咗，而邊種動作用邊種方式先可以取消後搖去繼續自己嘅連段係需要玩家去試同練習，玩家需要投放時間去練習先可以到達角色性能嘅上限，所以我覺得呢隻game唔係一隻可以唔用腦玩嘅game。當然佢嘅系統唔可能同啲做得好好嘅act比，我亦唔否認閃亂神樂本質上係一隻無雙game。
你用忍龍做例子我好同意，因為呢隻game入面無論係練習龍隼派生要投入嘅時間，定係同場眾多敵人短抬手對自機嘅攻擊所需嘅反應，都令玩家嘅技術好重要，係實際玩嘅時候必需要集中個種壓力，我都覺得好爽。
但我覺得dark souls對玩家本身技術嘅要求仲低過閃亂神樂，極簡化嘅動作系統，上限約等於下限嘅角色性能，攻擊方式單調而且抬手極長嘅敵人，自機無論迴避定盾反判定都做得好寬鬆，用嚟殺死玩家嘅地方大部份係初見殺嘅陷阱同地型，玩家即使花時間練習係操作上都無提升空間，一隻單純考驗玩家背版能力嘅game有咩技術可言？

吹到咁大
你如果玩過忍龍就唔會話閃亂係好複雜啦弱智仔

閃亂始終係無技術 無技表唔洗背招
輕重攻擊再多只係step接空中連段打多一set
咪又係正方三角C技
Spawn一大堆雜魚 AI行行企企 Boss都係無咩攻擊意欲
已經係無腦無雙
你寫千字文都無用 閃亂都只會係一隻咸濕版無雙
佢只係打得比較爽 同忍龍DMC呢啲真係動作遊戲比無雙類仍然係不入流嘅流水作業

你都幾撚好笑 連招多等於要技術？
C技都可以講到有深度過Dark Souls

Dark Souls
每一步都要諗清楚
而且玩家招數少又唔靈活
係要求你有好好嘅操控同判斷力
即係將以前魔界村果種高難度弱主角嘅玩法
做成3D俾你玩
笑人背圖 你有無諗過閃亂連圖都唔撚使背
連無雙果啲戰略目標都無
真

講緊cancel重置連段同取消硬直，唔係講緊c技，dmc一樣係用cancel做同樣嘅嘢，只係同時加入踩怪令玩家可以係滯空期間間做同樣嘅嘢，其實好多動作遊戲入面嘅技巧同操作都係靠cancel嚟完成，例如dmc嘅唔落地，又或者bayonetta入面可以靠offset cancel連段中間嘅動作直接打出連段最後一下
再者，我一直講緊嘅都係動作系統而唔係難度，dark souls嘅動作系統有咩深度可言？dark souls無論攻擊同防禦手段都只需要㩒好簡單嘅掣，而且對判定嘅放寬同敵人攻擊前搖長都對玩家能力要求大幅降低，需要啲咩技術？

Gta5開秘技

你都係解決唔到無雙係無腦休閒驚呢個問題
cancel接技又點？ 咁代表唔係無雙？

你無得唔認佢係無腦C技 因為你step 完都係正方三角 一樣係C技無腦玩法 只係多咗啲派生連招
Step 連招其實都係戰國無雙 搬過黎
即係你點樣吹奏step 佢都只係一隻加快節奏嘅無雙

hard core 過Dark Souls?

Darks Souls 就係要你用一個廢嘅主角無任何無雙嘅打法
食腦完成挑戰

閃亂個系統都叫精密複雜
咁你一定小學未畢業 未撚玩過動作遊戲

喺動作驚度攞優越感
點先算無雙嘅打法你話事
越聽越覺得巴打好型

唔好諗住troll

閃亂就係抄緊成套無雙

而無雙本身就係割草流水作業 絕對係低門檻休閒遊戲

佢講到可以有深度過忍龍DMC 真係人唔笑狗都吠

正要有個匡智仔叫史提夫衝出黎
話憑咩覺得港大質素高過佢母校

首先，我係上面已經講過我認為閃亂神樂係無雙game，第二，我上面都講過閃亂神樂嘅系統唔可能同一啲做得好好嘅act去比，而且我亦都一再強調，我講緊嘅係動作系統唔係遊戲難度，dark souls連你話無腦嘅cancel都無啊，無任何無雙打法？魔法同咒術呢啲唔需要同敵人立回嘅打法同你口中嘅無雙有咩分別啊？
用一個廢嘅主角打比主角強嘅敵人動作系統都可以做得好好㗎，monster hunter角色性能廢過dark souls，敵人又強過dark souls，但係玩monster hunter既戰鬥暢快過dark souls好多，我重複刷怪刷時間嘅慾望都大過dark souls，知唔知點解啊？因為dark souls本身動作系統做得差啊，先唔好講咩派生呢樣個樣，對一隻動作遊戲嚟講輸入嘅延遲同殘留呢啲已經係死罪啦，我電腦又換過手掣又換過，呢啲問題都仍然出現，即係遊戲本身問題啦
但就算本身動作系統做得差我都可以好開心咁打完dark souls一週目，玩完之後仲覺得隻game做得好好，因為dark souls根本唔撚係一隻動作遊戲啊，佢係一隻rpg啊，佢嘅賣點根本唔係動作系統，佢吸引人嘅地方係地圖設計同背後嘅故事啊
我覺得如果你真係一個act玩家嘅，玩嘅動作遊戲夠多嘅，應該可以好明顯感受到dark souls本身動作系統嘅缺點，你用忍龍嚟比，我好讚成閃亂神樂係動作系統上比忍龍差好多，我上面都有提過，但你不但係文盲，仲用一隻連輸入延遲呢啲最基本嘅嘢都做唔好嘅rpg嚟比動作系統，我覺得有啲弱智

佢係一隻你唔可以狂㩒正方三角出套路招式嘅遊戲
佢仍然係一隻動作遊戲 有RPG元素嘅遊戲
而玩動作遊戲需要有技術門檻
否則無任何難度是但正方三角就贏 果啲叫流水作業

你就攞一個Step黎形容佢系統好過DS就係你玩咸驚玩到谷精上腦

你唔step一樣可以輕鬆贏呢隻遊戲所有難度
佢只係比你連技爆人衫嘅遊戲
毫無DS果種步步為營 以弱勝強嘅深度

同埋呢個Post主題係休閒唔洗用腦遊戲

當你炒咗車唔夠我講 要認閃亂係無腦無雙
即係佢都係休閒遊戲
咁就乎合樓主要求
唔係咩嘢有深度嘅遊戲
唔係你吹奏就可以同啲一線大作比

打贏果啲發呆嘅AI係有咩撚嘢深度同挑戰性呢

玩閃亂真係冇咩用腦
換杉仲用得腦多

利申 最近幾隻都有玩白金埋 有雪泉抱枕 figure

讚你又話人地troll你
打個機話自己玩過乜乜柒柒，你唔尷尬又邊會覺得人troll你吖，應該好撚自豪先啱啦

用返你個例子，同人講講下邊度有好嘢食，有個連登仔話自己港大畢業你要聽我講，俾人聽到唔笑到武漢肺炎都噴出嚟

你個例子錯晒邏輯
係度打稻草人

人地問緊有咩休閒遊戲 仲話無雙類之類都可以
我叫佢玩閃亂係一啲都無問題

你做嫁兩就算啦 仲要咁不自量力

閃亂呢啲二三線硬係話係無敵神作
好過一線大作DS
咁就係匡智仔去批評港大學歷廢嘅最佳例子
由頭到尾都係講緊遊戲
唔存在你例子講突然拋學歷嘅問題
因為主題就係比較緊學歷（遊戲系統玩法嘅深度）

你要用食物做例子亦一樣
你硬係要話一個小學生碌嘅公仔麵做得比日本人做嘅米芝連拉麵更好
根本就係你打飛機自我滿足俾大家笑

點呀換兩個ac辛唔辛苦呀

Dmc 5 直線打打打就得

我由一開始就同你講緊個動作系統啊，閃亂神樂再差都有cancel令玩家可以做到更多野啊，devil may cry5 就算唔用jc都可以通到DMD啊，咁dmc5同你口中講嘅唔駛用腦遊戲啊？
我一直講dark souls動作系統差，你就係咁話步步為營以弱制強，呢啲唔撚係動作系統啊。一個連段無分別嘅攻擊掣，一個無敵時間長過芒亨裝滿迴避性能嘅迴避掣，一個打爆機完全可以唔用嘅盾反掣，一個㩒實就得嘅防禦掣，呢啲先係組成隻game動作系統嘅元素啊，呢啲咁簡單嘅操作有咩學習成本可言啊？技術門檻係邊啊？我上面就同你講咗好多我覺得dark souls動作系統做得差嘅原因，你不如講俾我聽dark souls係動作系統上有咩支撐佢嘅深度？係千篇一律㩒一個掣就得嘅攻擊？係唔需要同敵人立回嘅魔法同咒術？一個敵人抬手極長同你講到明要攻擊加上自機迴避性能過剩導致無任何學習成本嘅翻滾？因為輸入指令殘留令自機出現錯誤行動？定係輸入延遲啊？呢個年代仲有0.幾秒嘅input delay同我講動作系統好？你弱智㗎？仲有dark souls出嗰陣bayonetta都出咗幾年啦，係bayonetta向世人展示咗動作遊戲點樣將攻防互換做到極致嘅時候，dark souls仲係碌完劈再碌再劈，你同我講動作系統有深度？邊撚度深啊？你老母個閪就深喇
你一直自稱自己係動作遊戲玩家，咁你應該好明白一個道理，動作遊戲玩嘅並唔係遊戲本身嘅流程，而係隻game入面動作系統嘅可能性。devil may cry要通dmd其實好簡單，亦唔需要咩技巧。以dmc5為例，V可以面壁，Nero魔手無視魔化護甲，Dante同Vergil性能過剩全程碾壓。但點解咁多人即使實際通關唔需要仍然去練唔同嘅技巧同連段啊？係因為玩家可以做到啊，因為佢個系統同角色嘅性能允許玩家咁做啊，因為玩家想到達系統嘅上限啊。monster hunter同dark souls一樣都係以弱制強，性能差異比dark souls更大，但有咁多人去研究怪嘅打法再不斷刷新記錄而唔係過完就算啊？係因為佢個動作系統本身令隻game有精進嘅可能性啊，所以玩家會去挑戰可能性嘅極限啊。同理，閃亂神樂要打爆係唔需要用到cancel，但6種cancel嘅手段令玩家可以做到嘅可能性高咗，玩家需要練習同摸索先可以到達系統同角色性能嘅上限，而我睇唔到dark souls有呢一種可能性，所以我覺得dark souls動作系統深度唔高，當然dark souls我只係一周目玩家，所以可能有啲我試唔到出嚟嘅嘢，如果你唔同意嘅可以講下隻game有咩動作系統上嘅可能性，但麻煩你唔好再講咩步步為營咩以弱制強，我由一開始就一直係講緊動作系統，麻煩你唔好再講啲唔關事嘅嘢係度九唔搭八

人中之龍系列

成篇廢文 TLDR

你當DS個戰鬥係垃圾
其實你係屌緊其他經典作品
包括超任魔界村同忍龍（橫向版）

你一定唔知動作遊戲嘅發展歷史
DS就係講求以弱勝強 點樣面對危機四伏嘅環境去做到唔出錯完成關卡

邊個話一定要主角可以無腦出到一大段combo先叫好戰鬥系統

DMC有得狂換武器同戰鬥風格 去熟習點樣華麗多變地打出高評價
亦要買技要學技能表去出招
雖然Combo好易出
但係唔係無腦C技咁100個人都係同一個出招方法
但丁同尼祿打法上已經兩個世界
得丁每把武器都係要去摸索點樣出連技

閃亂啲C技就唔同
你選擇邊個角色都只係換咗皮摸咗hitbox
打法一樣係正方三角 你step完咪又係正方三角
C1C2C3 邊撚個唔係咁打法
全部人打埋同一堆關卡 毫無特色
玩完兩個角色已經會悶
而且是但叫條女黎玩都過到關
咁仲叫有腦？
起碼啲女連忍龍下忍都未過到

忍龍要睇佢個同格game一樣嘅招式表Chok飯綱落
玩之前真係要睇熟技表
你記得按鍵次序仲要學埋輸入時機
呢啲先叫真正精彩嘅combo
你無雙式玩法就係無腦 用C技打重覆嘅套路招式

閃亂隻隻boss 個AI都差唔多
根本無打法上嘅變化
打到一半佢爆氣忍轉身
你只要儲卷軸就可以連續大技完場

忍龍可以咩？ DMC隻隻Boss個AI同打法都一樣？

無雙遊戲就係有重重覆覆流水作業無腦單一嘅問題
你攞閃亂踩DMC係對神谷英樹最大嘅侮辱
屌你老母

成套遊戲嘅玩法就係環你用雜魚打贏一班外掛
就係因為主角弱無得開無雙
你所追求嘅係無腦爽同色情
而唔係挑戰難度/磨練技術

DS DMC 忍龍都係神枱級遊戲
唔係你呢啲智障一個人盲反抺黑

呢啲賣肉遊戲就係要降低門檻無咩深度
輕輕鬆鬆無腦爽作為賣點 sell囡根本唔係sell戰鬥深度 唔想你打飛機都打到有壓力

呢類二三線遊戲無可能
同公認神作去比較玩法嘅深度

輕鬆亂按就連到招
從來都唔係

咁係你唔識玩DS 唔夠技術
你一定係卡關卡到掉手掣嘅人然後燥燥地開隻咸驚閃亂出黎打飛機減壓嘅人

因為打爆DS嘅人都話佢
就係神在無咩強大手段
無combo一招連死人 係要靠小心精準咁打 慢慢片
無錯就係精通點樣用雜魚靠普攻打天下
刀仔据大樹

你根本唔明白動作遊戲由超任年代已經係咁打法
入去學嘢啦柒頭Step cancel撚

[年經]動作遊戲無料案內所

我有踩dmc？我上面一直講dmc動作系統做得好先有人研究喎，我係覺得dmc做得好喎，你講到我踩dmc係弱智定文盲啊？
你所講嗰啲2D遊戲做到只可以一刀一刀打係因為部機嘅性能同當年遊戲開發能力唔夠先咁做，而佢地放心思去為難玩家嘅地方係關卡設計啊，仲有你講嗰啲遊戲係紅白機架，超任？我超你老母？而家咩年代啊？技術仲係咪當年咁啊？
仲有我一直講緊動作系統，你就用關卡設計嚟反駁我，你係咁講嘅玩法都係關卡設計啊，同隻game嘅動作系統一啲關係都無啊，動作系統嘅深度係講緊隻game可以俾到玩家嘅可能性啊，你答到我dark souls動作系統嘅深度係邊未啊？係input delay度定無任何難度嘅迴避性能啊？定係你老母個閪度啊？
我早兩日玩Vergil dmc5個dlc dmd初通嘅時候打所有boss都係五月雨+升龍循環+大招收尾過到，同你口中嘅無腦打法係咪無分別？但隻game係唔係無深度啊？唔係，因為JC同硬直取消再加上挑空吹飛扣落等等嘅判定令vergil呢隻角色有好大嘅可能性，所以玩家即使係通關唔需要用都會花時間去開發呢隻角色嘅上限，呢啲先叫有深度嘅動作系統啊
我由一開始就話閃亂神樂嘅動作系統無可能比得上一啲做得好好嘅act，即係我由一開始已經覺得閃亂神樂做得差過dmc同忍龍，但你就係咁屈鳩我抹黑佢地，你文盲定傻撚咗啊？dark souls神嘅地方係地圖同關卡設計，係氣氛嘅營造，關佢個動作系統咩事啊？
我承認自己玩動作game好廢無咩技術可言，打dmc5都只係勉強打得過dmd，玩芒亨打條煌黑龍都要用成7分鐘

但係你吹到閃亂玩法屌打DS

你將閃亂無雙打法同DMC相題並論
已經係對DMC最大侮辱
證明你真無谷精上腦
一味踩人DS再吹奏隻點玩都贏嘅咸濕無雙

比我講中咗過唔到DS 因為你貼圖貼唔到DS 貼兩幅圖都係全系列最撚易果集
算數啦你

DS得獎無數其中一隻評價公認最高嘅佳作俾你踩到係背圖垃圾遊戲 就係你最大嘅問題

屌DMC MH一集易過一集 咁都好吹奏
我MHW白金埋
仲開場俾人刷大細金不斷去幫人過關
又洗唔洗貼圖話俾全世界知
咁撚幼稚升中學未呀

你玩返MHP1 都識玩先再講啦

你貼呢啲有撚用 問題你講嘢無邏輯呀嗎
作為咸驚佢係唔錯 而且我係幾推薦佢俾樓主因為佢想要休閒類/無雙類
我完全唔明推介一隻無雙俾想玩無雙嘅樓主
咁有咩撚問題 要俾你踩DS

mhw相比前作簡單係指解禁流程，煌黑龍嘅招式ai同機制同以前比都強化咗，我呢張圖如果你嘗試過都知唔係單純地過到嘅成績，仲有我上面都有話dark souls係地圖同關卡嘅設計氣氛營造仲有故事上好神，根本唔存在我踩dark souls。我話dark souls動作系統差亦都係一個客觀事實，佢有好明顯嘅input delay係事實喎，我換過電腦換過mon換過手掣都有呢個問題，仲要唔止我一個遇到，即係隻game本身問題啦，講隻game客觀存在嘅問題就係踩佢，你無撚嘢啊？搞咁耐你講得出dark souls動作系統深係邊未啊？你要嘅dark souls啊，同你講動作系統係度講遊戲難度，九唔撚撘八

嘩好叻喎 你貼咩圖其實同你邏輯錯無關係
你錯咗盲反DS我貼咗出去公海俾人笑緊你幾on9亂屌DS
你再貼圖打飛機只會俾人笑你自我安慰

邊個知你係咪cheat? 最撚重要係你要先醫好你個閪腦先

MH都好攞黎比
MH設計本身係俾人協力遊玩
而且魔物基本上係大把時間俾你瘋狂輸出
AI 起手大把時間俾你反應
你仲可以駁藥回營各種陷阱同道具 你回到營基本上無限補給
玩家資源遠遠比其他遊戲多

DS攻擊密一啲 偷多兩刀都會玩完
容錯率點都低好多
共闘類同隻單人挑戰為主嘅比

你每一次就係要攞完全唔相關嘅作品黎抺黑DS
閃亂同DS有咩好比可以屌DS玩法？

而你一樣係駁唔到我推介一隻無雙俾想玩無雙嘅人有咩問題

你係有踩DS 篇篇回覆都千字文踩到一文不值 然後補兩句虛讚 明眼人都知你盲反打丁打上腦
有波睇就唔識思考

事實無雙就係賣容易無腦爽為主
我都唔明咁介定

你由頭到尾都只識對一個step打撚晒飛機你話唔俾公海啲人笑你就奇啦
按你嘅偉論
無step cancel就垃圾戰鬥咁魔界村呢隻DS精神前作都係垃圾
忍龍戰神都係垃圾

你最撚反智嘅位
係你用combo易唔易連 攻擊手段多少黎界定戰鬥系統好唔好
係好撚反智

講駁連技你閃亂係無腦
易出combo果啲c技叫無腦爽
忍龍果種要記招式表
操練操作能力果啲先叫有深度

講敵人AI閃亂又係無腦
絕對係行行企企打雜
高難度只係提高敵人數值 AI咪一樣係咁廢發呆間中摸你兩吓 一樣無腦打贏

講關卡設計更加係無腦
全部係重重覆覆無咩結構平地spawn雜魚俾你割
打擊感又無得同一線作品比
基本上唯一賣點就係易玩賣肉輕鬆

點講無雙玩法 in general 都係唔入流
無得同任何hard core 動作遊戲比

明明樓豬想搵無腦game
兩條友打千字文
睇都唔想睇

Btw 今日係雪泉生日 比下面唔好再嘈閃亂

訓啦 解禁流程 你講乜撚嘢

MHW係公認歷代最易
連官方都講明今代係降低咗門檻去就歐美市場
無得你亂作
講緊玩法係易咗好多 講咩解禁流程

MHW 上位end game 都只係以前下位起手嘅難度
更加係俾大量玩家反映歷戰都太易而要出歷戰王

怪打得俾以前輕手之餘 又有極多控場手段
加埋撞牆流基本上可以連續造成倒地任你砌
已經係好撚無雙
都未提用弩快速刷可以有幾無腦

所以係公認歷代最快節奏又最撚易嘅
佢好嘅地方係操作簡化晒易上手好多
體驗流暢 但係就係就鬼佬搞到太易
打完怪嘅果種成就感比起m記年代一齊討論合作大不如前

今代已經唔係為成就感同曬操作技術
係純粹為咗搵班朋友連機圍爐

我呢隻煌黑龍就太刀單人成績黎，你係要唔信要話cheat我無辦法，我上面亦都有講過好撚多次我覺得閃亂神樂無可能同一啲做得好嘅act比啊
睇撚到明啊盲撚？屌你我講咁撚多次你都係要扭曲我抹黑忍龍，魔界村同dark souls設計得好嘅地方係關卡設計啊，我有無話過呢方面唔好啊？MH設計本身係俾人協力遊玩呢樣我都笑撚咗，你知唔知MH本身嘅設計理念係點啊？係喺動作嘅基礎下再加入共鬪同重覆遊玩要素啊，佢本質係一隻動作遊戲啊，單人同多人敵人嘅對敵AI有變化架
搞咁耐你到底up得出dark souls動作系統深度係邊未啊？input delay點樣令個系統有深度啊？同你講動作系統你就係咁扯去其他地方度，可唔可以正面啲回應下，唔好再扯去其他地方啦

GTA SA

Step cancel撚

你咁即係推翻晒上面你所有偉論

因為DS的確係遠遠比閃亂呢啲無腦爽game 嘅戰鬥有深度有更大成就感

所以你都用紅色大字承認自己有幾柒 咁仲唔收皮？

你都知閃亂無得同人比
咁你嘈咩呀屌你老母 連你老母都打得贏嘅遊學人比較玩法深度

「我覺得閃亂神樂無可能同一啲做得好嘅act比啊」
DS就係奪獎無數 公認神作嘅動作類遊戲
閃亂無得比講完

「你知唔知MH本身嘅設計理念係點啊？係喺動作嘅基礎下再加入共鬪同重覆遊玩要素啊」

協力為基礎咪就係共闘類 你閱讀理解U

辻本良三講過MH係大量參考Phantasy Star Online
而且係以協力多人遊玩為核心基礎去開發
製作人都咁講你憑咩反駁

「單人同多人敵人嘅對敵AI有變化架」
事實係無咁嘅情況

其實早有人用開發者模式去拆解遊戲系統
MH單打同多人玩 只係會影響血量 傷害
AI行為係一樣

我單刷同4人刷係一樣做相同操作
只係單打唔可以依賴人救場
純粹係咁

你所謂「閃亂更有深度」
其實唔係深度係爽度
你所謂深度只係正方三角C技輕鬆打華麗連招
有畫面上嘅刺激
深度係零

任你step完派生其實個個角色都係咁嘅按鍵
根本千篇一律 玩兩吓就悶
所以我上面先教你咩係真正動作遊戲戰鬥系統
而無雙係從來都公認不入流
你一隻動作遊戲都唔撚識講到錯撚晒
仲以為自己好叻 比公海當白咭仔笑緊

DS深度就係玩家唔可以一鍵輕鬆贏
無得無腦combo 更加無得cancel取消硬直
角色愈弱就代表戰鬥所需操作技術愈高

立回一招打到老 唔等於無技術要求
只係操作簡單
就係唔俾你用霸道又輕鬆嘅連招
要你自己技術補足角色能力上嘅弱勢
掌控攻擊節奏就係DS嘅精髓

呢啲好玩嘅地方係要實際遊玩去感受
俾唔到果種華麗無腦連段嘅爽快感你
所以上網睇片當玩咗嘅傻仔係唔會明白
但唔代表就係一隻技術需求連閃亂嘅遊戲

簡單打法唔代表無技術

最無技術就係無雙流水作業
廢物AI

正如忍龍大佬坂恒伴信所講

對於無雙系列的遊戲，評論：「就只是做一份拿著大刀或大鐮在甘藍菜田收割幾千個甘藍菜的工作。」「表現出數千個甘藍菜的東西，還說很厲害，這真是愚蠢！」

有無睇過德田優也做嗰個簡報會？入面講明monster hunter呢個系列係以動作為基礎開發，隻game攞走咗協力依然可以玩，但攞走咗動作隻game仲玩唔玩到？然後你用個根本唔理解自己名下遊戲嘅掛名二世祖講嘅野問我憑咩反駁佢？你睇佢代代宣傳嘅表現就知佢根本唔了解隻game嘅系統，真係有玩過嘅我點解唔可以反駁佢？真係製作人嘅係佢底下嘅人，world係德田優也，iceborne係市原大輔，rise係一瀨泰范
world入面雷狼龍招大單人同多人已經有分別啦，駛唔駛解包，段數都唔同
你到底肯答我dark souls個動作系統深度係邊未啊？你再答唔到不如我幫你啦

我無話MH唔係動作遊戲
但係佢的確係抄咗PSO好多元素
而且以協力遊玩為前提

而你犯咗一個邏輯
就係以為動作性 協力遊玩唔可以並存
官方強調佢係協力遊戲唔代表佢無動作性
你果句完全偷換概念極度反智
而且你咁係反駁唔到閃亂玩法有幾低門檻低技術

「名下遊戲嘅掛名二世祖講嘅野問我憑咩反駁佢？你睇佢代代宣傳嘅表現就知佢根本唔了解隻game嘅系統，真係有玩過嘅我點解唔可以反駁佢？」

咁就抵你俾全世界笑鳩你
你估人地返工係白逗糧
唔洗向公司交化？

我咪答咗佢戰鬥深度係要求玩家高操控技術

上面你原本話「戰鬥深度」唔夠我講就
改咗字眼 變成「套動作嘅深度」

C技千篇一律 100個人
一樣嘅按鍵操控係有咩深度呀屌你

你已經比我撚狗咁撚輸咗架啦
搬龍門改字眼
只會顯得你更加理虧

返去玩你嘅正方三角step 9999連閃
然後拍片話俾人知打法有咩撚野深度啦傻閪

戰鬥系統好壞唔係淨係睇套動作連招係咪豐富華麗
無雙招式打出黎華麗又點？佢易到連弱智都玩得贏
所以你用呢啲亂玩都贏嘅系統去比較高技術要求嘅DS就係你嘅無知

雷狼大招有分別唔係AI行為模式嘅分別

呢個只係
單打：單一目標/ 雙打：AI要去切換目標

嘅分別

佢嘅行為/招式基本上都係一樣
而玩家應對方法都係一樣

MHW輕弩斬裂彈到啲怪仆晒街
要緊急下修
重弩徹甲無限轟炸
轉身衣裝
呢啲玩法已經令MHW變成易到無朋友嘅遊戲
仲話佢AI打法上強化咗
其實你睇返啲舊怪行為同招式一樣 只係高清咗
今代只係不停倒地任你砌
獄狼更加係Cut咗浮游炮

MHW就係俾歐美玩家輕鬆上手嘅入門作
戰鬥無咩驚人進化

同埋MH 係無得同DS比較
正如你都唔可以用閃亂同DS比較

無雙就係放棄深度去提升爽度
你同人拗無雙玩法嘅深度高你係一定輸
更加唔好講你盲反緊果隻作品係神檯級嘅DS

由我第一次覆你已經係講動作系統，呢家好似係你屈我改字眼喎，然後我一直同你講個動作系統你就係咁將個話題拉去其他嘢度，係咁搬龍門嗰個係你，唔好諗住屈我
我問咗你咁耐dark souls個動作系統有咩咁有深度，而你就一直唔肯答我，講真我都可以諗到啦，每把武器攻擊方式唔同，自機同敵人嘅韌性影響硬直呢啲咪可以隻game動作系統嘅優點囉，然後隻game最大嘅問題係input delay同輸入指令嘅殘留啊，因為呢兩個問題所以我覺得個動作系統做得唔好啊。我都唔明點解咁簡單嘅問題你係咁拖拖拖唔肯答
最後祝你新年快樂

雷狼多人會打多下唔算分別？大部份怪會因為多人嘅原因而無辦法用走位引招都叫無分別？用返煌黑龍做例子，一直去到mhxx佢都仲係會慢慢轉個頭俾你蓄力嘅怪，而家仲可以咩？邊度一樣？咁都唔叫ai強化咗？

牧場物語算唔算唔洗用腦

仲有以前細個成日玩我們的暑假系列

咩撚嘢動作系統
動作就動作 系統就系統

動作招式係果套模組
操控 敵人AI 遊玩機制先叫系統

你要講系統 無雙就一定先天不足
佢係靠極度簡化系統去做到輕鬆上手嘅爽快感

咁你無得同其他hard core玩法系統比較
你追求無腦爽，然後割草割到好滿足
咁你可以咁樣享受
但係你絕對無得屌其他遊戲嘅系統
因為無雙就係簡化到最無腦嘅系統
講系統你實包尾暗榮本身就無咩料到
參考佢玩法嘅閃亂更加唔洗講
佢將無雙啲關卡設計再簡化

你睇吓條片個up主投訴有Input delay
只係俾人笑啦佢未識玩

行動起手慢唔係叫input delay
你輸入之後
按鍵指令傳送俾系統嘅時候有延遲先叫input delay
即係啲無線手掣會俾有線掣嘅反應慢一啲 以微秒計
先係叫input delay 呢個多數係輸入裝置嘅限制

而DS 嘅 input lag 主要係開咗垂直同步
擊中同迴避嘅都係靠有效畫格
去判斷你輸入時機正確與否

開垂直同步就會拖低
慢咗遊戲運行頻率
去搬就screen 嘅更新率
就會出現輸入之後而畫面反應慢咗嘅情況
其實大量FPS都有呢個V sync 問題 熄咗佢就無事
呢個同戰鬥系統嘅設計無咩關係
純粹係V sync嘅缺點

DS本身就唔係爽快高速連段嘅遊戲
打得慢啲又得罪你咩

我就係咁完掣之後，到個角色實際做佢個動作出黎之前，有一段好明顯嘅間距，然後個段間距佢係未開始個佢個動作，而個段間距之後佢先再開始佢嘅起手動作，呢個唔叫input delay叫咩？我換過3次手掣，分別係ds4，switch pro同xbox elite series 2，換過兩次mon，一次60hz一次165hz，無開過垂直同步，一樣有呢個問題，而且我上網睇唔止我一個遇到，呢個唔係隻game問題係咩？定係dark souls啲動作嘅起手係企定定咩動作都無？如果係嘅咁我誤會咗佢

雷狼多人會打多一吓 但係AI程式唔係重寫
佢嘅行動方式一樣 只係多人模式上調難度
係唔會改變AI程式

無法走位引招只係因為敵人描死你一個黎打
佢唔洗切換攻擊其他嘅目標
佢地行動嘅套路都係一樣

MHW只係重新造過套模組 畫面靚咗流暢咗
攻擊意欲無咩分別
而歷代怪物都係差唔多行動方式 一板一眼

忍龍去到忍龍黑之章先係直正AI成個重寫
團體戰會有人去你後面偷打
改變咗敵人對企位嘅判斷
跑動多咗更難應付
敵人殘血會更積極咁近攻
呢啲先係強化咗AI

強化AI 係講緊佢地個程式寫得更好
思維有幾人性化幾聰明
唔係打多一hit就叫改咗AI

而返去閃亂 個AI係極廢
唔識連招 而且攻擊意欲低
而且係有固定套路 唔同敵人角色都唔會有咩變化

新年流流上面就瘋狂pk